今日美股只係小反彈，下星期將會繼續跌

今晚最後逃生門
歡迎鞭屍

依家個個追貨 必定血流成河

今次股市係借tsla爆破震道指倉

上個星期又唔見你話今個禮拜跌

任咁講我就安心了

呢d deep v先玩死人，跌完一波跟住v彈散戶見到就衝入去，跟住又跌一波再彈過，每一次反彈都套到一批散戶入去，愈黎愈多蟹貨

難講 上次道指跌1800點 第二日V彈 第三日已經冇跌

咁又唔係 股災果期都係千升千跌咁插落去

宜家全倉淨利潤 本金走哂 點輸

你計漏左部印銀紙機